將軍澳維景灣畔放售5個月 減價60萬以860萬沽

將軍澳維景灣畔放售5個月 減價60萬以860萬沽
19:30 2020/10/31

"......近日促成將軍澳維景灣畔5座高層D室的二手成交個案，單位實用面積約515平方呎，為2房間隔，外望享優美海景。

單位於今年5月開始放售，業主原叫價920萬元，最終於日前以860萬元以交吉形式成功易手，減價60萬元或7%，實用呎價約16699元......"

最壞時刻仲未到

mola mola

有排跌

又劈

望海景，高層，新鴻基，地鐵上蓋。

只升不跌，放980萬都追價入啦

780萬就考慮下

據了解，原業主約於2004年8月，以279.1萬元購入上述物業，持貨至今約16年，現轉手帳面獲利約580.9萬元，物業升值約2.1倍。

16年升2.1倍

14年8月SPY 105$左右
依家325$
算係輸左錢？

新樓溢價

將軍澳區算跑贏晒其他區

molamola 帳面獲利得果580.9萬都要賤賣

好明顯趕住走

弱智仔
仲未計自住/放租咁多年錢
睇死你冇樓

咁spy 都有配息嘅

呢類單位市價幾多?
睇果D劈價根本多鳩餘

最頂峰930-950萬左右

由最高位已經跌咗15%，起碼仲有三至四成跌幅

減8000000先同我講

860/950= 90%
跌左15%？